YouTube的影片

放上YouTube的影片是咪一定可以比人下載到？
想upload D影片share 比熟人睇
但又唔想比朋友留底
定係有D 網站可以做到呢樣野？
thx

無可能
人地拎部手機對住個mon錄影
已經無人防到

竟然有outliers大神留言

我都用開youtube upload ar na

又或者有個chrome plugin叫screencastify, 可以直接係chrome capture video